等緊美國分裂

大6可能就係想咁